又係時候去食民華餐記

食柒咁食

空氣推

華記

絲打你可以做我女朋友
一陣一齊食晏好唔好

絲打 我到了 不見不散

個咖哩幾得
炒粉面食過一次麻麻

我覺得灣仔開餐廳真係幾難做
晚市極難做

真 多數做早餐 午市就夠皮收工

不過呢間有兩層高 成日唔見樓上有人（好似有成層空間） 如果做酒樓模式就正

文宣材料唔應該只局限於「紙」